---
slug: términos-uso/
title: Términos de Uso
description: Aquí las restricciones, derechos de propiedad intelectual, limitaciones, acuerdos y aspectos relacionados con Términos de uso del contenido del sitio web FA.
keywords: Fluid Attacks, Terms, Use, Website, Rights, Restrictions, Terms Of Use, Ethical Hacking, Pentesting
---

#### *Este documento se actualizó por última vez el 2 de septiembre de 2022*

### Introducción

Estos Términos contenidos en esta página web regirán su uso de este sitio web,
incluidas todas las páginas que se encuentran en él
y los sitios asociados vinculados a fluidattacks.com
por `Fluid Attacks` (denominados colectivamente en lo sucesivo
como este "Sitio Web"). Estos Términos se aplican en pleno rigor y
efecto a su uso de este Sitio Web y, al hacer uso del mismo,
usted acepta expresamente en su totalidad todos los términos y condiciones
aquí contenidos. Usted no debe utilizar este sitio web si tiene
alguna objeción a cualquiera de estos Términos.

### Derechos de propiedad intelectual

`Fluid Attacks` y/o sus licenciantes poseen todos los derechos
sobre la propiedad intelectual y el material contenido en este Sitio Web,
y todos estos derechos están reservados. Solo se le permite a usted
utilizar la información de este Sitio Web con fines de documentación
y sin revelar su contenido a terceros, ya que puede contener ideas,
conceptos, precios y/o estructuras que son propiedad de `Fluid Attacks`.
Su clasificación de ‘propiedad’ significa que la información
de este Sitio Web solo puede ser utilizada por aquellos a quienes va dirigida.
En caso de requerir su reproducción total o parcial,
se deberá contar con la autorización expresa y por escrito de `Fluid Attacks`.
Las normas que limitan el uso y divulgación de la información
contenida en este Sitio Web son el artículo 72
y siguientes del Capítulo IV de la Decisión 344
del Acuerdo de Cartagena de 1993, el artículo 270 y
siguientes del Título VIII del Código Penal Colombiano,
y el artículo 16 y siguientes de la Ley 256 de 1996.

Las opiniones contenidas en este Sitio Web son exclusivas de su autor
y no representan necesariamente la posición oficial
de `Fluid Attacks` o de sus autoridades.

### Restricciones

Usted está expresa y enfáticamente restringido de todo lo siguiente:

- Vender, sublicenciar y/o comercializar de alguna otra forma
  cualquier material del Sitio Web;

- Utilizar este Sitio Web de cualquier forma que sea o pueda ser perjudicial
  para este Sitio Web;

- Utilizar este Sitio Web de cualquier forma que afecte al acceso
  de los usuarios a este Sitio Web;

- Utilizar este Sitio Web de forma contraria a las leyes y
  normativas aplicables, o de forma que cause o pueda causar daños
  al Sitio Web o a cualquier persona o entidad comercial;

- Participar en cualquier actividad de minería de datos, recolección de datos,
  extracción de datos o cualquier otra actividad similar en relación
  con este Sitio Web, o mientras se utiliza este Sitio Web;

- Utilizar este Sitio Web para realizar actividades publicitarias
  o de marketing;

Determinadas áreas de este Sitio Web son de acceso restringido
para usted y `Fluid Attacks` puede restringirle aún más el acceso
a cualquier área de este Sitio Web, en cualquier momento, a su entera y
absoluta discreción. Cualquier identificación de usuario y contraseña
que usted pueda tener para este Sitio Web son confidenciales
y usted debe mantener la confidencialidad de dicha información.

### Aceptación de nuestra Política de privacidad

Al utilizar el Sitio Web o sus Servicios,
usted acepta nuestra [Política de privacidad](../privacy/index.md).

### Su contenido

En estos Términos, "Su Contenido" significará cualquier audio,
video, texto, imágenes u otro material que usted decida mostrar
en este Sitio Web. Con respecto a Su Contenido, al mostrarlo,
usted otorga a `Fluid Attacks` una licencia no exclusiva, mundial,
irrevocable, libre de regalías y sublicenciable para utilizarlo,
reproducirlo, adaptarlo, publicarlo, traducirlo
y distribuirlo en cualquier medio.

Su Contenido debe ser de su propiedad y no debe infringir
los derechos de terceros. `Fluid Attacks` se reserva el derecho
a eliminar Su Contenido de este Sitio Web en cualquier momento
y por cualquier motivo, sin previo aviso.

### Exclusión de garantías

Este Sitio Web se proporciona "tal cual", con todos los defectos,
y `Fluid Attacks` no ofrece ninguna declaración ni garantía expresa
o implícita de ningún tipo en relación con este Sitio Web o
con los materiales que este Sitio Web contiene.
Además, nada de lo contenido en este Sitio Web se interpretará
como una consultoría o asesoramiento para usted.

### Limitación de responsabilidad

En ningún caso `Fluid Attacks`, o cualquiera de sus directivos, y empleados,
serán responsables ante usted por cualquier cosa que resulte de
o esté relacionada de alguna manera con su uso de este Sitio Web,
ya sea que dicha responsabilidad sea contractual,
por agravio o de otra manera, y `Fluid Attacks`, incluidos sus directivos
y empleados no serán responsables de ninguna responsabilidad indirecta,
consecuente o especial que resulte de o esté relacionada
de alguna manera con su uso de este Sitio Web.

### Exención de responsabilidad

Por la presente, exime en la mayor medida posible a `Fluid Attacks`
de cualquier responsabilidad, costo, demanda, causa de acción,
daños y gastos (incluidos los honorarios razonables de abogados)
derivados de o relacionados de algún modo con el incumplimiento
por su parte de cualquiera de las disposiciones de estos Términos.

### Divisibilidad

Si alguna de las disposiciones de estos Términos resultara inaplicable
o inválida en virtud de cualquier ley aplicable, dicha inaplicabilidad
o invalidez no hará que estos Términos resulten inaplicables o
inválidos en su conjunto, y dichas disposiciones se eliminarán
sin que ello afecte a las disposiciones restantes aquí incluidas.

### Modificación de los Términos

`Fluid Attacks` está autorizado a revisar estos Términos en cualquier
momento que lo considere oportuno, y al utilizar este Sitio Web se espera
que usted revise dichos Términos de forma periódica para asegurarse
de que comprende todos los términos y condiciones
que rigen el uso de este Sitio Web.

### Cesión

`Fluid Attacks` podrá ceder, transferir y subcontratar sus derechos
y/u obligaciones en virtud de los presentes Términos sin necesidad de
notificación o consentimiento alguno. Sin embargo, usted no podrá ceder,
transferir ni subcontratar ninguno de sus derechos u obligaciones
en virtud de estos Términos.

### Acuerdo completo

Estos Términos, incluidos los avisos legales y las exenciones
de responsabilidad contenidos en este Sitio Web, constituyen
el acuerdo completo entre `Fluid Attacks` y usted en relación
con el uso de este Sitio Web, y sustituyen a todos los acuerdos
y entendimientos anteriores con respecto a lo mismo.

### Ley aplicable y jurisdicción

Estos Términos se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes
de Colombia, y usted se somete a las leyes pertinentes y
los jueces competentes de acuerdo con la legislación colombiana
para la resolución de cualquier disputa.
